乜香港有沙塵暴嘅咩？

嘩屌 一望出窗乜柒都望唔到

感謝黨 感謝中央

689: 香港產生